岩岩係街聽到個老母叫個仔做「俊俊」😣

我即刻想衝口而出！俊？邊撚到俊呀，屌你老母

ok

點解要紅字

笑點黎

而家冇人識你呀

佢想突出佢係想做 而唔係真做

兜個圈同人講係鍵盤戰士

驚有人報警

唔好笑

媽媽應該好正樓豬先想屌

咁上緊嘅三十路黎，自行掏Jer

milf

Ok

正🤤

你個名叫岩岩？咁特別嘅

🤕😂